	
	Музыкальное приложение ServMusic

1. Авторизованный пользователь может загружать музыку(отображается в общем поиске и на странице пользователя)
2. К загружаемой музыке можно добавлять картинку
3. К загружаемой музыке можно добавить тег, с помощью которого можно искать музыку в поиске по жанрам
4. Пользователи могут подписываться друг на друга, чтобы получать уведомления о добавлении новой музыки от пользователя, на которого оформлена подписка
5. К каждому треку зарегистрированные пользователи могут писать комментарии, ставить лайки
6. Незарегистрированные пользователи имеют возможность просмотра и поиска музыки
7. Зарегистрированный пользователь может составлять плейлисты из любых треков
8. Плейлист может быть публичным или приватным
9. На главной странице расположена рекомендованная музыка. Рекомендация на основе подписок или по тегам музыки, которую пользователь добавлял/лайкал
10. Задний фон страниц приложения можно менять 